乜鬼野香蕉啊!冇人識你啊！反乜擊鬼狠煙！冇人想知

個youtube王國紀元廣告真係煩膠！賺左幾多錢又關我撚事啊toyz，而家仲要揾埋d垃圾youtuber，乜撚大J，笑波子。好心d做廣告既人，做下research先，咪撚事但搵埋果d垃圾youtuber賣廣告，即是你隻game好玩，睇到呢d濕鳩廣告都勃唔啦！

大家好 我是香蕉

護航？

腸商啱啱打電話過黎

你都同我一樣，深受真害。救命啊

佢唔係以為我地得幾萬人掛？

成個post有聲

嘩靠 我地士氣冇扣過咁濟呀